的士價錢正常番未

呢兩日都Home Office 晏啲要番去開會
有無手足知而家加緊幾多

利申 小巴要排個半鐘

啱啱用咗85折的士call 到車，但唔係繁忙時間，依家唔知

琴日都正常喇，今日仲要加嗰d dc9正pk

的士佬日日都搵命搏 日日都收貴